遠距蟲系魔法?

唔核突，但會唔會team kill?.......

蜜蜂？

實出事，除非狗自己預先茶蜜糖

撒黃豆等啲警犬沖個時仆街

呢類MAP兵器必定敵我無視，注意個使用範圍應該OK…例如遠距或高空投擲可以研究下既…

撒銀紙撚唔撚到狗?
雖然已經做唔爛popo個形象...

銀錢撒比我 侮辱我